有冇人今日去迪迪尼？想夾annual pass

有冇人今日去會買annual pass? 3個人買有85折，有冇巴絲有興趣夾？

tg:

推一推